顯卡問題 AMD HD7700 up

想問下有沒notebook 有呢個level up 玩到starwar battlefront

顯

你

黑人問號?

老

貓

母

正想出圖

成班故步自封 人地大陸狗搶左黎用 你地就唔用得 反侵佔都唔識，唔怪得一地兩檢都實行到

走la

有咩好逃避，我平日搭巴士見到d大陸仔係度用蝗語叫春就會屌7佢，同嘈埋佢老母既，但我見沒人會出聲幫我一齊屌，你地既團結用埋係現實就好啦

認真你就輸了